屋企有人重用口罩 我鎖門唔畀佢返會否太絕

如題 我唔妥佢好撚耐
條友將近四十衛生意識極差
佢係依兩日先肯帶口罩

據我所知佢係無工開
但就連續兩日用同一個口罩出去

好撚嘔心 你死你事咪撚搞我
但怕鎖門好似好絕咁
大家點睇

唔係 大佬

換門鎖啦屌

真係好嘔心
同唔帶無分別

佢條仆街賤到仲要到趁我喺廳食飯
拎個重用口罩喺個廳揚兩下先出門口

好想用火燒將佢連個口罩燒

屋企會唔會唔係好夠貨？

我哋屋企有三個人
佢係畀我哋排

我停課到2/17 期間唔打算再出街
另外一個就一定要返工 口罩得返三十幾個左右

重用口罩個廢中根本無工開 所以無可能畀口罩佢
佢就死都要日日出街?????

咁過多一個星期應無曬，有無訂緊口罩？
佢會唔會係出街搵口罩？
一家人講清楚d好

得番30 個

唔重用點夠

你變30 盒出嚟就可以屌佢重用

教佢用微波爐返叮消毒

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！！！！）

可能出街搵工

真心 你無口罩 屋企又唔係得你一個
你幾百蚊一盒都要買咖啦 無錢咪出聲
屈臣氏有得排又唔死去排

有屋企人長期病患 條友係咪要咁撚自私先？

個口罩用完又用 頭先又拎返嚟啦
加下佢以為練蠱呀？救命 癡撚線
衰過唔帶

聽日lock門

兩星期後送到 唉真心人都顛

街係有口罩
一個都無嘅時候 你又要堅持出街嘅
炒價點到要硬食咖啦

又唔係得佢一個住

佢算9數啦
鐘意就粒聲唔出消失幾年
但就定時定候提屋企人幫佢還海外卡數
十幾萬 還得五千已經係五年前嘅數

返咗嚟三年 就四十仲一份正職都無

你會唔會當佢屋企人

重用衰過唔帶真心

樓豬過黎我屋企 收留你

可唔可係重用口罩條友過嚟你屋企

呢啲垃圾要兇鳩佢先得
最好攞把刀砍柒佢
佢一定會以為你唔敢砍落去
一嘢砍落去跟住打鳩佢就啱
然後踢佢出屋唔好畀佢再入嚟

鎖啦
我老母都係咁
講過屌過都係咁
救命

將近40都唔使番工 仲要咁戇鳩

佢啱啱對我吐口水
我應該點做？

我屋企人都係咁
屋企有幾盒口罩啦
我老豆仲成日講沙士個時都冇戴啦
日日重用口罩 扮下樣
突然諗到會唔會靜靜雞拋咗佢個重用口罩好啲